雷射筆 3 試點之不公正 求文宣組幫手做文宣圖

1. 雷射筆同張報紙之間嘅距離得1米左右
2. 雷射筆3點測試點都係黑色嘅，由以下提供嘅youtube片可見，因為黑色吸能量，先會有熱力積聚，綠色係一D事都無，佢地唔用報紙嘅白色位照就係因為做唔到佢地想要嘅效果

3. 如果真係有雷射筆整到警察隻眼，警察同香港政府一早走咗出黎大做文章啦

推

push

你講ge係道理
之但係抺黑何需要證據

所以就要文宣組幫幫手，黎講返個事實出黎

推 等專家認證

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

借位推

PUSH

多謝! 整得好靚!

警方示範已證明雷射筆唔可以做到攻擊性武器
示範證明要鎖定目標到4秒，但現實攻擊沒有可能鎖定人1秒，所以雷射筆係無可能做攻擊性武器。
明顯警察拘捕及示範目的只係向大家說明黑警係有幾黑暗，係香港人想像唔到。

而且要近距離

班popo 無讀過science 㗎嘛，唔好咁，我地教精佢，乜嘢唔係攻擊性武器

同埋，小妹中文差，明明「武器」就有「攻擊」嘅意思，點解要「攻擊性武器」

順便，推一推，大學巴絲麻煩入入

［第三次po 了］做問卷籌錢俾612 人道支援基金